\documentclass[addpoints]{exam}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{multicol}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[a4paper,top=15mm, bottom=15mm, left=15mm, right=15mm]{geometry}
 
\begin{document}

\makebox[\textwidth]{Nome:\enspace\hrulefill Cognome:\enspace\hrulefill}
 
\vspace{5mm}

\makebox[\textwidth]{Data:\enspace\hrulefill Classe:\enspace\hrulefill}

\vspace{5mm}

\begin{questions}
	\question Quali sono i tuoi hobby principali?
	\fillwithlines{1in}
	
	\question Qual è la materia che più di tutte hai voglia di studiare? Perché?
	\fillwithlines{1in}
	
	\question Come si dovrebbe svolgere la tua lezione ideale?
	\fillwithlines{1in}
	
	\question E come dovrebbe essere strutturata una materia per venire incontro ai tuoi desideri? Come vorresti che si svolgesse il programma?
	\fillwithlines{2in}
	
	\question Cosa ti piacerebbe imparare ed approfondire in questa materia?
	\fillwithlines{1in}
	
	\question Preferiresti più autonomia nello studio anche in classe o preferisci che sia il docente a spiegare?
	\fillwithlines{1in}

	\question Che cosa non ha questa scuola che tu vorresti fosse presente?
	\fillwithlines{2in}
	
	\question Come descriveresti il tuo rapporto con i compagni?
	\fillwithlines{1in}
	
	\question Se non ci fossero i voti e di conseguenza neanche i compiti e le interrogazioni, come ti piacerebbe essere valutato?
	\fillwithlines{2in}
	
	\question Qual è il tuo modello di professore/essa ideale? Che caratteristiche dovrebbe avere principalmente?
	\fillwithlines{1in}
	
	\question Prova a spiegare il tuo metodo di studio attuale
	\fillwithlines{2in}
	
	\question Saresti disposto a tenere un'agenda scolastica in cui scrivi quello che viene svolto e considerazioni personali sulla vita scolastica in generale?
	\begin{oneparcheckboxes} \choice Si \choice No \end{oneparcheckboxes}
\end{questions}

\end{document}